覺唔覺iphone個留海額仲型過所謂全屏

用慣左個m額真心型同好用

系

Stockholm Syndrome

珍

真 家陣想下面都做埋留海

關我撚事

今年利身浦拎英超型啲

咁肯撚定柒la

屎都可以講到好香好好味咁, 服左你

iDog係咁，Apple一舊又一舊屎班iDog都係笑住咁食

我吊你老母上去遮住個m額

我唔係iPhone user我都覺得靚

打機、睇片，你預佢full screen唔係擺時間
個畫面少左忽

點會唔係問題

如果無左瀏海，咁蘋果等於完美，班an狗點會唔將唯一少少不足無限放大。

佢地今年吹到完全嘅s10又大下巴又開窿啦。

睇片未又係16:9，根本冇影響，打機原本個mon已經闊左，少一忽好多咩

三叔個開閪窿設計真係戇鳩，搞到要wallpaper轉黑角嚟就佢，如果啲app要避咗個閪窿就要成條邊黑晒,仲粗過iphone 要遮個M字額

其實s10真係好樣衰
個status bar啲野全部側埋一邊,右邊又奇奇怪怪又有一忽空白
成部機完全唔對稱,都唔知咩設計黎
我情願要個超大劉海都要keep返住兩邊係對稱同對齊

不過講咩都無乜用,某部份用開android既人唔會明
用開ios同android既人既審美觀始終好大分別
用android既人明明部機都幾靚,但硬係要用埋啲mk字型,依樣野我到依家都百思不得其解點解會用得落手
果種柒既味道真係唔係普通言語可以形容到

piexl 3 xl 個劉海先係最撚柒

扮咩 樓主三星打手

可以算係tim apple最大政積